牛熊街貨

冇近牛，係咪代表殺左熊先?

今日又殺熊